777打唔打破到任內最多人自殺既紀錄呢??

尤其係年青人...記得曾大話果時都多...但唔係話好密...

震丁賤賊 後期就幾密吓...引象中....

777上任都係一年都無已經成日都有...

有時心諗香港真係無希望的了!遲早啲共賊會連香港既地位都遷移去其他城巿...

應該愈來愈多啦 最不快樂城市

你睇個政府點做嘢...就知做人係幾無意義...大話之餘乜膠都唔理...傳媒唔踢爆就乜都唔知唔理...

交晒俾啲紅底企業...幾多嘢同上面輸出輸入無清楚交代...無啦啦你身邊就有堆所謂大陸專材入嚟呃飯食爭公屋...分分鐘再申埋啲狗共廢老嚟香港養老!